now直播：荃灣支那銀行自燃

有消防救火，入秋真係好乾懆

成龍話過大陸貨會爆炸㗎。一定是供應商的equipment not merchantable